唔再理許智峯所有post就已經幫到手

我覺得係有人有心推果堆post

我開河妖post居然冇乜人理

[唔好畀佢停]25266366 icac何君堯

LIHKG @ Android

推

留意返，河妖post 9秒9被洗走

喊賊捉賊
最勤力推許智峯post嗰個就係你

五毛群龍共舞
我1月已經同某個連登會員親身去icac落口供投訴某個保蝗黨立法會議員

垃圾級五毛衝出黎柒

我11月已經開post叫大家投訴何君堯
可能佢坐緊監

坐左14日

群龍共舞俾你激到要另外開post

唔通講中左，真係坐左14日？